健吾吹奏韓國瑜忠粉孫大千, 老屈台灣ptt網民

孫大千係台灣已經出哂名係韓國瑜忠粉, 甚至比人話係韓家班. 健吾都走去吹奏.

仲有, 黃之鋒比唔少韓粉屌. 但ptt網民大多支持黃之鋒.

韓國瑜係本土派照妖鏡

ptt網民看黃之峰聲明

[爆卦] 韓國瑜進中聯辦，香港人都替台灣人害怕了

黃永健吾 = 奶共閪

呢條gay佬好似無話撐孫大千喎
話黃之峰俾人利用言論上位

佢成篇文明顯係屌緊之鋒wor, 借埋孫大千篇文去屌之鋒, 唔係吹奏係咩?

佢話"之鋒係咁畀人係ptt 係咁做"都明顯唔係事實

屌之鋒無問題, 但健吾篇文客觀上係幫緊韓國瑜反駁.

死gay佬都有人理

呢條四方菊垃圾幾時收板

閪吾不嬲為反而反

健 吾基佬性格，attention seeking，已經upfollow 佢fb好耐

連登宜家真係好多傻閪五毛

你係咪真係有聽？

屌政府就細細聲，一講到自由、民主、基本法等等問題，超級維穩 ..... 奶共奶到痴晒線

日日話雙線行車，咪就係坤冇乜主見嘅人民囉

屌路政署佢就叻，你幾時聽佢屌個中聯辦？

同李慧玲年代差天共地

係咪通常啲八婆格先會係咁用hashtag嚟打句子